[解放香港] 解放軍駐港部隊新宣傳片 廣東話叫「後果自負」

政府修訂《逃犯條例》引起的衝突愈演愈烈，解放軍會否介入備受關注。解放軍駐港部隊昨日於微博發布最新宣傳片，片段以「不忘初心，守護香江」為主題，全長約3分鐘，分為「反恐」、「維穩」、「防衛」、「同心」4大主題。

在「反恐」部分，有新界的士出現於街道畫面；「維穩」部分，有解放軍以廣東話重覆叫喊「後果自負」，又有解放軍展示紅旗，旗上印有繁體字「警告 停止衝擊 否則使用用武力」及英文字，更在發射催淚彈、裝甲車移除路障、發射水炮壓制後，有全副武裝解放軍持盾向前推進，並出現拘捕示威者的畫面。影片尾段，有一些香港市民讚賞解放軍強大及有紀律等。

我真係好撚驚呀.jpg

2:36 同香港巿民打成一片

嘩！隻角摺到咁尖，吉到一定好痛

黎喇黎喇

好撚驚呀

人哋國務院唔俾你班撚樣出呀
又要被連登仔恥笑了

出黎摺被啦

去到大埔各位都番哂屋企
但全世界都睇到出解放軍 沒事兒

揾人去條 youtube 片都撚下五毛佢
咁搞香港就無飯開架啦

「後果自負」其實係同黑警講

快d出

Dislike 即閃